唔訓既你 依家做緊咩野?

做asm

好搞笑

又係你呀陳生

睇緊美股

係度諗緊點解自己咁廢
明明知道應該要搵野學增值自己
但係一望到一大堆文字就想作嘔

我都係呀

通頂上堂做asm

我今晚想早啲瞓

一齊瞓

多謝

Asm大過天
沖杯咖啡飲先

冇得訓

再飲就第三杯

成個月冇嚟m好撚驚

發緊嬲 因為屌佢老尾垃圾moodle搞到交唔𠹌到功課

IVE 我屌你個交功課系統

平時成日飲？
我平時好少飲

媽媽

加油雨清

咩事

你點知的

Good luck

吖女，我冇仔冇sp㗎

有冇d非文字既野可以增值下呀

牛moji好cute

system問題sd個email同ive講應該冇事?

Agger
最鐘意用依個

原來你係聖母

讀太空咪冇事lor

better

最鐘意金牛

冇
Prof實會話早幾日交咪得

我估ive冇咁好心機搞 因為講完都會當你冇到

I佛u

大家都加油

原來你i大

生仔好痛架

是

想點

尋日又係你 今日標題又一樣 好難認唔到你架喎陳生

你點知我姓陳的

我問你至岩

諗唔到
feel到好多要學ge野都係要靠睇字
效率好差

等左成個月終於有interview
但拍片interview感覺好怪
同埋講得一般
寧願face to face in

太耐無講英文 搞到自我介紹唔知up乜
結果蝗語自介講得仲好過英文

瞓醒hangover..

不嬲唔寫稿
會變左照稿讀

Ching成日飲酒

睇咩

拍片咁有趣
D問題從何來

個網入面寫左q1 q2 q3
要逐題逐題拍
btw 工作期望都係個d陳腔濫調

同佢哋飲..宜家好唔c服 ..-_-

唔好提

渣架